真係唔撚明許智峯又話勇又話前線，點解會接受人大委任㗎

呃飯食班撚屌就話啫